澳門特區政府全日下半旗哀悼死難者

2017年8月25日，澳門特別行政區政府各機關、邊境口岸、對外海空港口及駐外辦事處的區旗下半旗，向颱風期間身亡人士哀悼。